林奠條傻閪 個人防疫意識咁弱 應該好易奶野

生完癌再中肺炎
睇下佢死唔死得

繼全城攬炒後 再一次順應民意之舉